唉 死毒撚聖誕個排又冇人陪

傻啦 大把人啊
想聖誕有人陪？岀嚟咪大把香港人陪你！
最近好似少咗好多airdrop
同埋連儂牆都冇乜文宣
大家其實都可以自己做㗎！
(自己畫咗少少獻醜)

希望嚟緊嗰幾日可以見到大家啦！

自推1/10
雖然我推唔郁

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10